發夢見到呢招絕招

如果共享單車個account得返幾蚊個陣
我踩完唔lock架車 個個都係咁
跟住個夢境入面每個人都唔洗錢踩單車了

利申：近排好似ofo轉左將按金都可以當錢用，咁樣冇左按金就安全，冇lock都唔會比人狂扣錢

扣哂你d錢咪自動lock囉

有無用過共享單車